你老母丫我係旺角

我主人比人打撚到重傷入廠 我坐係bb車到上緊連登

樓主係狗

完全唔撚好笑 收皮啦戇鳩

我都唔識笑啦
搵人帶我走啦 我凍到收皮啦

汪汪

IT狗？

I你老母咩 傻閪我係狗啊 連登狗啊 我主人比人打